【突發】屋宇署證實鄭若驊及丈夫潘樂陶海詩別墅寓所有多處僭建

律政司司長鄭若驊及丈夫潘樂陶被指在屯門的獨立屋有多處僭建，屋宇署人員早上獲業主委任的認可人士，安排視察。

屋宇署高級屋宇測量師梁志添表示，視察3號及4號屋後，初步評估整體結構安全，但有僭建、不符圖則的情況，包括天台屋、地庫等。他表示，會按既定條例採取適當行動。

睇下點兜先